[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3705)

做咩撚 開post要搶架咩

Slow

琉球係咁回

山形山神上仗作客鹿兒島聯大勝3比0，當中大槻周平梅開二度，坂元達裕再入1球，頭30分鐘已鎖定勝負，之後雙方再無入球，賽後他們升上聯賽榜第2位。目前第2位與第6位僅相差3分，山形山神當然明白今後每仗都不可鬆懈，誓必竭盡所能延續勝軌，乘住作客2連勝之強勢，今仗作客FC琉球，再贏一仗應無難度。

以山形山神技高一籌的班底，加上鬥心十足，今仗要擊敗FC琉球可謂輕而易舉。

留名等大家叫山神cup

網球 / 局數獲勝者
布拉德利-克拉恩(美國)
2.50[滾球]@2.05
想問下係咪輸左 第一次賭網球

狗會不嬲財爺黎
輕鬆易都開平半盤

頭3回合 5:0
第4打到第9 1:1
屌你老母個名有千葉果啲係咪食撚左屎黎

憤怒注

lm

Fc 琉球 100%

諗唔到呢場山神會輸既理由囉

日乙分析
流球主場連歧阜同千葉都踢輸，相反山神氣勢正旺打敗左柏雷場場狂入波，呢場可以點輸？

結論，根據相反定理買主隊

場棒球打左勁撚耐
又要等派彩先買到印尼波

買主勝

琉球反底
琉球地獄主場
琉球強陣
山神大船

半大

山神100%

醒目，日乙同西甲只要度完波買相反就掂

蚊注玩下

單頭有即場既日乙通常都會0:0撚賭仔

傻閪都知琉球垃圾隊 山神等收錢

仆街 咁我30蚊係咪細菌注？

唔小心手痕落左13.5大

我了 再蛇

不過呢場和波對兩隊係最好結果

有冇手足可以幫我老4叫美國佬w

網球 / 局數獲勝者
布拉德利-克拉恩(美國)
2.50[滾球]@2.05 1000000

cashed左了

山神送錢波 翻生注

好多大蛇 一百萬一注

sick d yeah

十場十萬不如一場一百萬一舖過啦

@星之力 網球點計
場美國佬5-6仲有得打?

岩 賣佐老豆層樓試下一百萬一注咩感受

完場仲唔快啲派錢 屌你老母點賭

高水打到低水

真 過來人話你聽賭波輸錢主因係唔夠大注

美國viper

完左咁鳩耐都唔結算
想點呀

Cuped

w咗？

Ys

仆街 袋袋平安

Me

上盤至少又輸半？

Mama 點睇6點角

未開波已經輸緊

半0:0

聽朝場阿甲3.5有6倍

一陣成條po 都係
上盤24
山神入未
又輸半
JUMP

Qg

6點點買好

仲有 山神cup到10抽1派100

美國佬 i love u

加埋角大半大已針

我球地獄主場
高水受讓 馬會

咁不如直屌客勝 1.7俾狗買

微生物注

聽朝明尼路打榜尾平手盤1.88水

馬會話最近賺夠啦 都想比你地賺下
真係開善堂 只求打個和

gel定

睇下寶高買唔買先

陣間收工去借幾球柯煙了

問星之力借

下場打南球杯 買主捉下鬼算

輸

未必

唔買即係唔洗輸
又然 我了寶蛇

山神-0.5 2點睇2.02 5點睇1.88 咩事？

客必勝

吸飛

山神半大點睇

我球唔知連開左幾多場半大了

一陣成條po 都係
上盤24
山神入未
又輸半
JUMP
山神贏 10抽1
大船又死

似半大 角大

你球咁屎
真係邊個黎踢都半大

Lm

咁姐係買咩

我地一齊數球數？

買高水個邊

半大全大?

山神然唔到真係笑話黎
半場2 3-0 is 基本

準備笑死啦你

出面2.5 1.8 jc 1.65

山神派錢

1/1.5 半大2倍咁好分 送錢？

塞曼巴東 1:0
但係未派搞到冇得過關 屌你老母

野雞到咁撚樣都買 手足

有冇我球手足

發現野雞仲易玩過大聯賽 又早開波 唔洗等到夜一夜

金木係唔係度

轉左半一盤

半一了

Bet365手足在不

半一入多手

斬木又係高水半一 結果係咩唔洗我多講

唔好講 all in左場野雞 俾人2射1中 0-1完場
我果隊就玩撚到射20下一球都冇

半注都收唔返了

山齊士盤99.5333% 唔中搵我

松鼠 加泰 高水半一 全格

12點前 12點後

屌 我個高水

我有玩王者..可以比意見

6點日乙點部處?

睇好大波

買5雞大波算

18:00 日乙莊家料 17:50 confirm 等我

Lan啦大陸仔

c呢

100%牛油FG

笑4

想玩主勝

山神盤王 vs 琉球主場王 點買？

大細都有盤睇架咩 有冇人有教學

山角好守得 睇即場

開3格

我玩王者就係大陸仔
咁玩大陸外圍又係咩仔

山神係咪轉左盤

都係大陸仔囉咁都問

幫大家叫定先

山神cup未
屌 半一比狗要
山神半格都好啦
山神全格派

買高水果邊

依家成日都開三格

Dc 3格 s咗

Ask ky

個個都買山神，咁樣好咩

咁搶口

山神d飛重到呢

2.5/3b 重心

唔好開和please

2.55>2.45 半大

等多陣阿球又回返1.8以上 仲唔fat?

阿球贏左下月即飛琉球

主要護級，客要搶分，所以和波100%

1.65

所以大波100%

直接3.5b

2.5/3 1.85

阿甲3.5 @ 6.00

假波撚有分護唔護級咩

中就爽

我玩大陸外圍贏錢係為左贏鳩班大陸仔錢
你玩王者幫班大陸仔賺錢
兩樣野唔同架大陸仔
有傳說對決唔撚玩
你話你係咪犯賤

冇關係不過都ok

勁

開唔出比1萬倍都冇用啦

平半山神大家搶住買 半一梗係支持啦

遮咩

遮來做咩

1000⋯⋯打少個0？

1k

你無腦？

岩

唔夠憤怒啊

中學注

唔姐邊撚到有得笑啊 屌你老母

好似無見過爭榜首1/2分既隊上盤作客會贏

踢左5輪2隊最多得3球，3.5s有1.09收息好過放bank la

P圖？

利記

屌抽定先

半客算

$1000
買左幾多2.5/3s暗飛？

無 成副身家係哂到

8狗主allin跟

6點買唔買

買ed

我了again

輕鬆

今晚跟實我=ip11

憤怒1k上20k

好想要我球
但山神個勢好勁

偶像定光洲？

好
得返你比我嘅100蚊

9角完

pro ok?

半客

買咩

我球地獄主場 山神上場-6先贏3球
再上場撞正太陽神賣分

你個普馬c笑到我 咁都唔洗jump

tg有人出 0.5/1b 1.42

18:00 日職乙莊家料 FC琉球第一球@2.31 超重注

呢場我會買平時既3注 超級重心

岩蛇清

琉球場場角大，9.5 1.88初回到1.95，送$$$？

想知場場都超重注同平注有咩分別

ok

你老味，炸左粒啊

角大刷刷刷

角大1000%

細了

博你唔敢買

準備死了，cs 3x1救命

all in 左先見到樓上個句

全世界山神落飛

平注我自己玩唔會出

water

似開主客

琉球落飛你先驚啦

Sj windigo 4x1

水户半9全14

松鼠半12全19

琉球 半？全？

西雅第3球買左30k jump

琉球fg未 屌

客其他

1.75?

賭少場
唔識買

半3全8

半主

買左少少+1

大我唔到既
山神 重注！

馬會話俾大家知會開大

簡單啲講 盤口同早幾日德乙韋恩對格雷特霍夫一樣

莊家睇好主入先 呢場大機會開主客

一陣寶高事後擊殺你

半寶高蛇水

2.5/3s la
半0:0

gun

01

點解要益人咁好人

個+1 升到 1.9

上盤入未

剛蛇

仲唔訓身落去

買咗半大

半和 try try

沖繩好撚遠，山形去沖繩要5粒鐘諗起都辛撚苦

唔比？

lm睇輸左就潛水 贏就中

me 8+1 買

球球上！ 又屌打班半一上盤狗

大波算半大 全大100%

贏就事後

角即場點部署好

大家共同敵人只有一個

主入波未

04

真心睇細，買live先

忍唔到手 我球必勝

唔小心買左 頭已暈

咁博

12.5被寶高炸到。。。
4.4 落 4.1

半主有4.0好吸引

大户

多數連登船必沉

主客 主和 玩下都好

係..我玩王者(天美)真係會幫左大陸仔賺錢
呢個我抵死
不過傳說對決都係天美(大陸)同G社(新加坡)共同開發
你覺得你課傳說對決,(大陸仔)天美會無錢收?
你會唔會覺得自己有小小雙重標準?

再講多D,唔好理兩隻遊戲邊個國家既公司主導
兩隻遊戲我都有玩,你認為傳說對決各英雄既能力平衡嗎?
你認為傳說對決比王者好玩?
玩傳說果時局局都順風浪逆風投
完全唔會嘗試努力翻盤
每局都充斥著大量粗言互鬧

反正都係食屎,點解我唔食舊無咁臭既屎.

BTW:你要反就反支那中共,而唔係反玩家,你講到自己玩大陸外圍係為左賺哂大陸仔D錢,我覺得你係為吵而吵

24

等睇寶高事後3格，做野先

入爆佢

手足咁認真

已經分唔出幾時正同反手

1-1秒半大

認真左ching

30:29

上面位ching

1-0 山神

打字攰唔攰

支持手足屌柒呢到d大陸仔

球球超級屌打統治式

都係討論下兩句
入得呢個POST都係為左勝狗會錢一齊屌波開心下
咁大家持有唔同既意見咪提出討論下
唔通入黎為左鬥氣吵架咩

半大24

危險進攻sor

又無角 已針

0:1

20分鐘內主應該會入先

半大已死

唔撚得閒睇 做完gym先算
輸左個心仲踏實過依家

各位可以留意

Nogoal gel

01mins

365 個大 1分鐘變2倍

West Ham

主fg 要gun了

goal!!!!! cashed

👍🏻easy

No

琉球勁到。

8.5b先入 1手

主冇鈐木嘅

真是擺明呃錢 只是開波1分鐘

沖繩狗咁撚勁

金木✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅

0:0屌

過左櫻花好耐

日乙都買咁緊火

Yy❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

唔怪得知廢到咁

俾大波賠率呃左既苦主

日乙都賭 好爛賭

頭十分鐘入左多數全場都無

唔係呢場先黎細波撚狗咁仆街

山神出左阿古路

再賭日本波就斬手指
半一上盤比狗賭

唔夠10分鐘 2.5b 足水

半大全大上盤角大

多謝大岩蛇先

我剩係要半大同角球

半主easy

大船24 上盤24

唉 有咩計..我支持賽馬會..
焗住買2.17 -0.5/1

回到cls

山神咁都唔入

山形山神半大

0-1 山神

角大24

射正

大波24

Ching識野

個角盤回到

1隻角都冇

上盤已死

呢場咁搞法好鬼

咁既情況。通常山神都會入

細波細角dllm

1C

日乙搵錢波

11111111

0-1

快手刷啦

，0:1

山形上力了

0-0

11

Real

派錢

即買乜

角0-1
入波0-0

咁踢法似爆角多過似大波

角大半大嗌到有為止

山形2.5大入手了

Why ?
落底

完半場前買都未遲

0-2

9角完
2:1
2:1完

報假爛春袋

冇可能

反手？

主鬼贏到。。。

小妹冇春袋..

Block左報假果條傻閪先

Siu4

個個跟撚住報 ON9

你再blk波po就得你一個

球紅牌

有無辦法block 撚左人都見到個po

識野

點解要block?

冇

1:0

10:

屌拿星
塞曼巴東同巴日托 簡撚左巴日托 屌你老母

角

一大注果陣仲要報假個心真係頂唔住

報假 賭咩輸咩

冇撚睇波po囉

有咩所謂，反正果啲傻閪都無乜出命中率高既心水

你睇人地報咩先啦

有咩比分app好用 球探bug bug地 利伸iphone

下盤穩半格

差d就買左我球fg 好彩突然收唔到
雖然未入 但覺得一買就輸

go0:1!!

大把手足角球100%勁中 貼親飛都中

2:3射門

買半大個d 驗腦未

角球禁緊彈弓

有1.5b 足水即買

買左2.5/3b開始有啲驚

驚閪

半大派

照舊

直屌和波洗唔洗驗腦

1粒完場

我了

你派既話我都派

留

買左3.5b 4.5倍都未驚

入未

留言

和客 01完場

2.5b jump

中再講

金木在不在

洗乜驚。。都唔會中

比人裝彈弓就有

山神五分鐘內第一球

山神1黃1角

2球k？

山形救我

好彩skip半大

山形入未

0-0完場

20分鐘半大ok?

0-0 穩

踢緊咩

開到2.5b抽一幫含

踢波好辛苦咩dllm 又唔刷又唔射

刷C半大

大家咁話

即場琉球首球仲有2.58水 勿錯過追數機會

講完賭野雞都針了
二簡一簡錯左
真係戒賭了

爽死 球球搞掂

真1:0

fc硫球1:0

我球goallllllll

Goal

講左咁耐1:0 無人信

多謝大岩蛇 同路

我球點輸

地獄主場

大岩蛇中

山形咁都輸

快半大

Diu 頭先買唔到算 今晚唔賭了

快手快手

刷角啦師傅

大岩蛇不嬲都勁中

大家都想要山神 不如睇左狗會分析先

山形山神上仗作客鹿兒島聯大勝3比0，當中大槻周平梅開二度，坂元達裕再入1球，頭30分鐘已鎖定勝負，之後雙方再無入球，賽後他們升上聯賽榜第2位。目前第2位與第6位僅相差3分，山形山神當然明白今後每仗都不可鬆懈，誓必竭盡所能延續勝軌，乘住作客2連勝之強勢，今仗作客FC琉球，再贏一仗應無難度。

以山形山神技高一籌的班底，加上鬥心十足，今仗要擊敗FC琉球可謂輕而易舉。

等大家叫山神cup

咁樣都入
馬會精選

半一上盤

可以瘋狂刷角球

我球goal!!!

岩轉盤等高水就入

易到...

主FG CASHED

下半場似1比3

GOALLLLLLLLL

想派 比多粒ok？

屌jump

我球！剛蛇勁撚到

1900韓假 點部署？

22222

C

俾多兩粒pls

勁到

山神識撚刷角咩

咩網買

山神開波。讓球半兩

大岩蛇

所以抵佢地輸

大岩蛇勁到

18:00 日職乙莊家料 FC琉球第一球@2.31 超重注

呢場我會買平時既3注 超級重心

希望幫到大家

扮半大撚手足成日見

跟咗又cashed

今場剩係食花生

即場山形山神客勝@3.65 想買既可以玩下

劇本 山神ng

又賣分

中就正水 唔中就反水 大岩蛇點輸

我同你主客同路

之後 1-1和 殺上盤 2.5b手足

半場可否屌多粒

中

風

唔會cup

38

睇往績琉球係好多fg既跟劇本既話之後會比人cup

頂 買咁球球 但大岩蛇話會cup 有點驚又想補

唔識 maybe天龍

入多粒

球探is dead?

11未

琉球再入多粒我就買反cup

得2c on99

山形山神你唔入就俾人入啦仆街

快啲半大喇

21倍之路

2:0

日乙開始賣分了

乖啦...又唔食藥

球球入多粒先啦

報假就是舒服

主就紅

半細全大

半大仲輸伏

完場1:2

係我問題定咩 馬會app 開唔到？

完場11c ok?

白衫輕鬆到
慢慢搓波好似贏緊三球咁

劇本琉球比人CUP

呢場cup

差d 2:0

7c

1-1未

好想要光洲

垃圾波 入多球都咁難

差d中

係開唔到

炸撚左city one

又派唔到 可惜

差d半大

又贏

差d贏錢

半大派$10

馬會差d執笠

又輸半大

半場1-0易到

唔好灰心

快入

得兩角 屌你老母

我叫一叫就半大啦

入啦屌

和未

睇過

仲唔叫

差d光復香港

2場下盤 串起佢 試試 反正9買

半大全大

壽終正寢

屌咪撚刷角

33333

33333333

中

春袋

風？

係半細啊屌

風

上盤又中

山形下一球仲有1.61

完

馬會死左？ 入唔到去

琉球個後防都頂到咁耐唔失波

半大派1000萬

好耐冇見過你吟半大詩

補唔撚到飛

唔補時

8角細 屌 冇位夾角。。

1-0完場！

即場山形山神客勝@4.10 重注

Real
正常25mins前就要失

半細半主半1-0收3注先

咪撚煩

對山神好失望

又半一
跟著下半場又秒goal

會唔會有德島劇本半1-0全1-6

..手持8細 點部署

山神似會cup

手持下盤同主客，點部署

我個半0:0
主fg

半主4倍又開到，吹漲

半3全10大家開胃

一陣就cup柒你

銀河肯殺c劇本

半1全9

1:1 88

11la

有無平半下盤高水手足在？

8.5c
9c
硫球 +0.5
補唔補一注8c 大好

信左你個fg

山神下一球都唔知點輸
睇死呢d閪波都係和波完場

我了知蛇

主客劇本？

未

我都睇好和波

我 球 +0.25 8c s 準備補客w

我睇好2:2

我球 5-0 5-1 5-2上

開波秒go 快買

好少見你100

2.5b派錢

仲買2.5？買3.5啦

留明

啱

半大上盤角大一齊針

入波未

琉球惡到

山神ng得1.6x應該有一粒既

1.69馬會賠率幾易...
係爭主勝

12.5b

流求W仲有1.8。識買買曬。唔識買奶曬

睇賠率就有仲洗度波？

睇賠率一定係主ng

1.3ng都試過唔中啦

呃喲傻仔買客ng

呢場一係主fg 一係no goall

44444

諗起幾年前 買咗成皮紅鑽90min no goal 1.4當收息
屌佢有條友自己殺到入禁區入埋波

山神反cup入手

角細比狗賭。。

咁易依個世界仲邊有窮人

5c

保守估計我講完之後一分鐘就有波入

-6c!
Cccccccccc

7.5易到

9.5大

G持大師

山神都識刷角 痴左線

7.5B 點輸

假象黎

山神cup硬 1:3 1:4

9.5s頂唔頂到

大波手足集氣

50$ no goal
50$ 2.5s
試下慢慢上千

咁都唔入，山神垃圾

大波味

順手開個3.5大

諗唔到有咩劇本我球可以點樣俾對面cup

都好難頂唔到

保守估計我講完之後40分鐘就有波入

保守估計我講完之後40分鐘就球証會足雞完場

距離琉球主勝開出尚餘37分鐘

1-1

1:1

山神差d

山神1-1

1:1 山神快cup

1:1 準備cup

大波大波

算有進步57分鐘先失第一粒

撚半大

山神goalllll 停角再入

山神快杯

大波快，7.5b快

入波停角大法

琉球ng

大波波

山神ng又收一注

cup佢老母

主客21倍要開出？

大波大角反cup

沖繩主場9成下半場會再入多粒
應該2:1

個龍 屌咩 反應慢到

1:3波膽

2:2

準備好

依家邊個傻仔

半格都好滿足了

1:2 100%
仲以為80+先追和

岩蛇仲有無水

即場山形山神客勝@2.08 升級為超重注

山神客勝 超重注

岩蛇10就買左cup la

俾左料啦，唔講了，講一次算
一陣坐沉我仲要屌我，on99

Yes

屌 球球得番半格

釜山 goal

岩蛇係咪好準的

邊個屌鳩你 幫你吹雞打柒佢

呢場波我心目中係主客

屌你啦場vp你派街坊秒俾人反杯

all in客其他

冇人派賭閪咩

2連c之後停c撚狗

1-2快手啦屌

7.5

...星之力問 唔講唔答咩
下次唔俾佢

靜靜雞贏唔得嘅，好彩我買得唔多
愈冷買愈多，熱好惡賭

近4場第一隊入球4中3 最低都2倍

8哥頭先中場就gel下盤

屌你老母入波未

10.5係咪收得皮

下場

廢事搭沉u

俾多一粒唔該

1-1完場pleaseeeee

賓妹咁撚樣

1:2 FT

佢比返我就差唔多

球球ng

球球頂實！

未得閒買 sad

人妻3000咋

唉 咁睇我..幾時有怨過你

玩一兩次就悶啦
仲包月

我680000

大隻？你小學生size做比較?

死 要左細添

今日排球針15注
Cs救命

頂盡7c

減個0周街都有啦13

唔想咁多人知就tg俾我
球冇乜野好賭

好樣衰

保守估計我講完之後一分鐘山神入

1比2 100%

我sp都高質過佢，認真

Ok

有冇155呀，咪報大數
上次同佢跳舞俾盡141

咩野人先會買角細

仲有30秒

西童做得我呀嫲

對奶係幾大既

唔抵可憐o既人

重推第二口 即場冇入波

Jump

我13出手闊綽

得對波大

大陸雞係cheap d

山形快D入波啦

2-1

澳門2千幾都有2飛包來回船飛

快d爆角同客入

1-1完場啊dllm

13傻鳩黎
女人手都未拖過 算啦

吹大左
見過model要2千幾

666666
-2

屌你咩硬...

[member]本身自己有男朋友，仲周圍撩仔，準備比帽條仔帶

利申: 識佢撩嗰個男仔/member]

有冇呀 吹水咋？

山神快手入啦！

呢場擺明橫bin 劇本和波

ching 睇黎你加密功能都用得幾唔錯

-7c

買套票

勿推

777777777777777

搞唔掂

7777777

77777777
-1

半3全10啦屌

三十幾都要8k?

碌鳩縮到入肚 以後唔報假了

望下人地釜山 果d先叫踢波9分鐘入3粒
或者望下哈馬比 18分鐘開埋3.5
唔入波 踢黎做乜7

$8000？
佢比我？

-6c

炸

薯條

大波咸今季廢撚到仆直
今晚狼堡半一派錢咁派

9.5s好似就爆咁

呢d女 剪短頭髮 浸姣味即刻出曬嚟

真定假？成日過大海賭錢

琉球失波未？

8888888

-5c

香港地有塊八達通就當撚晒自己係上菜

信德入面有的買

山神冇了 入no goal算

我個大波呢屌

7.5B 收錢

外圍莊山神盤硬過鐵 Allin客勝

......

7.5 gel

手球呀仆街

12碼

won

3.5b派錢 快買

3.5B-2

Goallllll

屌 垃圾球

Miss

12m

買飛冇人撩我既 仆街
成日以為好撚貴

7c但係12m

MISS 啦

8C左啦

12碼又真係好難炒

亂講野

1:2

11c有冇奇蹟

獌連

2.5/3 3球係咪得半格？

１２Ｍ！！！！！

仆街， 客win 角大都冇買

隻c開左先有12m😂

山神12m !!!!!!!!!!!!

Missed

未呀 你睇咗先 一係12m一係8c

琉球比人cup呢個劇本都唔知睇左幾多次

21倍主客gel！！！

Goalll

Cup!

3.5B-1球球cup佢啦

7c. 有隻c轉左做12m

山神 goallllllllllll 3ng cashed 88

山神!!!!!!!!!!!!!!

21倍

gel得未

好波 大岩蛇

山神!!! Cashed

374 比多球

7.5b 反cup 大波

有冇直播睇下

2.5 gel

屌你老母買左1000和客
開個主客on99

主客21倍100%cashed

世紀重心 主4

#yup

帶帽個個？

主客goal

想知1:0 果陣 山神 -0.5 點輸

真係主客

我了阿蛇

2213

Goal!!!!!!

喂 冷靜啲 買得大既麻煩補主下一球

痴線主客

7/8c

山神頂實啊

日乙專家！！！！

哇 c都有得炸

炸角姐係要開角小

As I say

屌你琉球次次都俾人cup

食屎

左補又補不如唔好賭

天龍半大10 1 100 屌你老味過關差一場

呢到大把手足食開賓妹

未補no goal就12m